新開業90後TG GP招谷友

歡迎有禮貌嘅人類加入。
有意入谷請填form pm比admin

想擁有優質吹水谷？ join us！
有心事想傾訴？ join us！
空虛寂寞凍？ join us！

深夜DC電台陪你渡過寂寞晚上
音樂歷史藝術
文學體育感情
想傾咩都有人同你傾

tg gp多雞蟲又多狗

為保護女谷友，獨裁admin幫你趕狗

法西斯 極右 利己 獨裁 專制的admin

獨裁admin輕輕一推

up

又要輕輕一推

定期一推